分享新聞都唔得？

*此訊息違反國安法 內容已被移除*

*此訊息違反國安法 內容已被移除*

*此訊息違反國安法 內容已被移除*

大公報
見青年淪暴徒 「護國歌校長」感痛心
2017年底，陳卓禧因義正辭嚴地斥責在畢業禮上不尊重國歌的學生，而被網友親切地稱為「護國歌校長」。然而，去年修例風波中出現年輕人淪為暴徒，並有侮辱國歌、國旗的現象，令陳卓禧感到十分痛心。
大公報得喎
所謂外國勢地果然唔得—蘋果